估唔到星期三開始又要返返去ive時期匿係廁所食飯既日子

聞住啲廁所味食無咁大胃口 可以慳返啲

去鮑姐屋企食

唔準你咁做

睇嚟樓主要聞埋鮑姐隻鮑魚先喺廁所食得落

匿係廁所奶鮑姐

咪撚同我爭廁格

棋靈王：估唔到星期三開始又要返返去ive時期匿係廁所食飯同鮑姐扑野既日子 聞住啲鮑味食更大胃口

鮑参廁肚

去公園野餐，扮外國人

食鮑都冇胃口？

啲賓賓點算

你都係開返個新帳啦